其實點解張潤衡都會娶到老婆？

？？？？？？

因為唔係所有女仔都睇樣子，
連登太多廢柴，溝唔到女就鬧人係雞係公廁，
從來唔會檢討自身有無真正努力過，

唔係個個女仔都要揀靚仔咖。

都唔係㨂個水煎包掛

佢老婆信天地有正氣,狠仔冇燒山

佢老婆係燒山D 粉絲

唔結婚就日日send自拍你睇

咁痕仔有冇檢討過自己因為食煙害咗幾多人？

Test

點整到個名有兩節色